[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖 (166) 食屎啦牛佬

屌 (156)至啱

new hand leave name

收皮啦

Upvote for the post name.

Any pvp?

me change form again!

Go

重開啦

肥仔擁有未來

Again?

呢場肥仔輕咁多磅，何妖都未必鍊得贏雷神1650

Gogo

換完人有bug
唔係可以0失球
Again

原來你都有

咩箭嘴都冇
點知控緊邊個防

訓先

gg

唔好喊啦
反cup姐
你都贏過幾場啦
Last啦

有冇深夜pvp

好go

屌有冇再黑d

贏得好慚愧
兩球中柱彈出
反而我美斯一個浪射
Again

我都唔知講乜好 都估到實比人絕殺 天意

阿古路守龍咩料
Last?

唔好喊啦
你喊我都喊架啦

唔知隻game想我點 下下都傳落人隻腳 block完又set番炮比人射 各種派膠

Last囉
練下就會勁
好似你隻包皮咁
高波餵包皮單刀一樣

今日已經唔知幾多球空哂射冇力地波 又狂中柱乜乜柒柒

今日我已經唔知係咪實力問題 比人落降頭咁樣

24小時後又一好漢
聽日會落升頭

打多一場完

最on9係比人放lob pass 我中堅到哂 食好哂位 叫佢清 冇反應 比人搶埋單刀

你未全力姐

Last?
有盡全力喎

算啦
唔last了
好攰

有時打呢隻game真係打到灰 有d位真係好無奈

頭先有場輸4:3 失左三球corner 我真係唔知自己踢緊咩

Rank咁仲慘
贏+6分 輸-24分